巴雞之星證明左自己未🐣🐣

G1第2

明月千里🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

咪又係靠雷神做步速

真係有進步
但威爾頓咩事？
7歲馬唔算老
但好似變左第二隻馬咁

早熟馬係咁

蓋世之寶勁

呢隻馬盡曬

7歲都唔算老？

仲廢撚過將男

D馬可以跑到17歲

仆街馬主 幫你嬴咁多 好心就退左隻馬la

笑死，偷下雞既垃圾